何為拍拖 A0出pool 要巴打們傳秘技

第一次拍拖 到底各位嘅心情&思想係點
我就泥同佢見 因為相隔異地 所以好耐冇見
忽然意識到自己對拍拖零認識

我希望知道見番面時點講野 應該保持咩心態 又或者應該要做啲咩

希望各位可以幫吓我

小心係男人。